嗚....嗚嗚.....唔覺意輸哂下年d學費了....

點算

退學啦

叫左你唔好賭嫁啦清

你仲有後年學費，實可以翻身既

清乜9

老豆棺材本呢

好後悔呀清

一定有出路
再唔係執煙頭, 食二手飯

清千祈唔好借財仔再賭

今晚 all in 大期put過夜

忍到結算日

同學校講

唔信

唉
本來應該輸左一半既時候就要走
之後又俾我追番少少 就心紅
係咁尻買
去到呢幾日完全冇當d錢係錢 只係當佢係d數字係咁跳

岩岩睇番個戶口 出左身冷汗 好撚後悔 後悔到想死

又唔夠膽同媽咪講

好驚激死佢

激唔死佢佢一定搵埋老豆打撚死我

屌 我都係 12月1月賺到啲個人就傻撚左
之後2月插落黎硬係覺得會升返，之後買錯幾次邊就輸淨4千蚊 好撚想喊

乜又係你

借埋孖展 財仔啦 有賭未為輸呀 你唔係諗住就咁算掛

有個學生，叫“nk 賓尼兔”，又係賭學費

返炒散囉

點條明路你
發夢識人做big4,佢話買1049

清有冇介紹

我可以番星期六下就同星期日全日

留tg

跳樓啦 無用㗎喇

建議你返星期一至五算啦

唔洗返工又走去炒🐮🐻

唔洗番學咩
依家仲開始做番私補了

冇用TG呀

清係咪做飲食炒散

係既唔洗預ME
我唔怕辛苦 但唔想做得辛苦既同時仲要俾人當狗屌

屌 一早好多人話左你 見好就收 係都唔聽 唔知你真膠定假膠 係真既話真係抵你自己攞黎

STORE有炒散APP

唉
其實之前一直玩正股

根住覺得依家個勢係炒市多過炒股
就轉玩輪同牛熊

一月個時細細地玩都嬴好多
二月仲俾我捉到大沈判個一跌
之後就癲撚左
下下大大注 唔止蝕狂溝

唉

2月嗰野都俾你捉到都蝕突咁陰公

5號仔都已經抵消左個野賺既錢

可能就因為捉到二月個野而更心雄

嗰野捉到中真係fat fat

其實個下都唔算難玩 都係單邊向下
反而你睇呢幾日 一日大上 一日大落 完全捉唔到路 牛熊輪證最難玩就呢d市

樓豬唔知係唔係當日big short中左 但買得少

二月果野 我都捉到
之後就淆青 玩即日鮮

點捉法 係咪大大力訓身熊佢？

其實個野都係運
本來我只係想買期結日會跌
根住唔想蝕手續費擺多左幾日
佢就黎料了
唉

借grant loan 博多次

咁叫捉到

咁我預期結個段時間會跌都叫捉到啦

只係本來唸著捉條魚毛仔 點撚知成條殺人鯨都捉左番黎姐

你估我真係股神咩

做得好

輸錢皆因贏錢起，你個教訓好小兒科姐

同樣係學生，同樣係學費，同樣係牛熊
我由五萬炒到上八萬了
點解你咁

學生輸得幾多錢
幾皮野咪搵番黎LAW

出黎隻秋呀仆街

我打撚到你傻傻系系叫媽媽呀

你唔好買牛熊 去買巴西啦

死傻西買巴西

呢d波幅市 唔係大把本/有料就唔好過夜啦 即日斬左佢就走 第日再賺過咪算

另外d波幅 除非你身手好 升跌浪都食到。唔係唔好咁博要每個浪都食哂。 有時無信心就skip左佢 好過你買左邊 唔入市就唔會蝕 最多只係賺少左或者冇賺過

不如叫藍毛毛開演唱會啦

有時覺得，買股票同賭錢完全無分別

屌輸嗰幾皮都攞出嚟講

唔緊要 年年都有 啊仙奴同利記對家

咁都要問?
返PART TIME 再贏返返黎

又多個叻仔
股市專收叻仔皮

呢個POST留言好撚好笑

咁叻仔咁要繼續喇

我都係 新年前冇放熊

而家冇了

輸唔起學人買動物

賣唔賣菊花呀

人冇事 先可以做世界冠軍

其實我本身到十萬
呢個星期都輸左兩萬
放心，我清哂貨
睇定點再入
唔會好似樓主咁成個病態賭徒輸唔起係到鳩叫

笑到仆街

屌啦星 玩隻死人濕鳩賭game
又係贏幾場贏下贏下，一鋪all in就清零
應該要好好反省下

你咁撚蠢 應該小學未畢業啦 學費應該唔貴既

輸咗可以贏番
輸得起 放得低
我輸咗幾皮 依家逐少逐少追緊

收市低收嘅話入重貨 823, 1800 即月價內 long call

就係蠢 學費先貴
唉自己又對呢科冇興趣 又要夾猛讀
依家仲要搵錢番黎夾猛讀
想死

快啲去做ptbf 搵錢多

有冇介紹

依家手上得番兩萬蚊388 call

少年股神

學生正股一年賺左四年學費

唔好再笑尻我啦
今年我媽咪麵十九歲既大時代 輸清r春袋
二十九歲既媽咪麵一定會番黎 要你地一百陪奉還！！！！

邊隻輪，幫你睇睇，但小弟對衍生經驗少，唔好介意

22104

0.097入

無事既, 凡事都有出路

原意係想博兩轉
一博下星期業績
收左皮就等到四月乜尻同股不同權既唔知乜柒
睇佢有冇機番生

成功人生由賭起

338.88 strike price, 個市彈上彈落你幾時先變到價內 ，到變到價內個陣，可能你學費問題已解決 祝你過到關啦

我點會等到佢完

打和點：338.88 + 9.7 = 348.58
理論上到 7 月升唔過依個數你隻輪嘅價值等於 0，而且輪好似係冇得換正股。

因為你隻輪嘅價格買得太價外，大部分都係時間值，只要短期唔大升都輸梗。價外好處係槓桿大，但外資專殺價外。所以襯高早放為妙，除非你好有信心。

我以期權角度嚟睇，應該一撚樣。

一樣架option同wraant但係樓主好似唔太知我想表達咩

講白少少，咁的價外輪隨著時間值減少，遲早變廢紙，除非你預期未來一到兩個月會有一輪好急的升浪，唔係

小賭怡情, 大賭變李+X

中肯的分析，如果真係要交學費就套返現出黎，因為我覺得你頂唔切，唔好最後又要問屋企人伸手啦

呢個浪我預下星期

我成日懷疑你係假膠
原來係真心英雄

祝你好運

同埋我買輪通常唔放多過一星期(除非大大力咁企錯邊 )

18%價外 佢一跌就食價食死你，係博都搵價內或者3-5%價外啦....貪平

下星期你覺得升到18%.....你有無計過之前最勁一個星期既升浪一幾多

比少少希望樓主啦

渣ga

點解我一定要等佢升18%入價內？
就算388下星期升4-5% 我隻輪都會升架啦
咁我即刻放左佢咪得囉

我屌你老母呀
我辣椒油當水飲呀傻西

追！

又就期結啦

正股升4-5% 隻輪會升得幾多？

星期五 388升左2.071% 22104就升左15.054%

好嘢，多謝方向

抵你奶嘢，睇都唔撚睇亂鳩買

無statement 你話輸晒身家都得

係呀 輸哂啦

有賭未為輸
我係你即刻去借財仔再博過

你係咪都死架啦, 我係你就相信自己實力, 你依家係冇本啫, 借咪有囉, 贏番咪冇問題, 冇野發生過囉

388業績期會大升

夠我慘

346-457377-688 有無師兄入58.9比佢禁埋出黎

多謝巴打

弱9智 輸哂咪好 無腦學咩人讀書

見到標題
已經想屌你老母

清輸左幾多

真係頂唔順肚餓就搵我啦

我買左好多杯麵

咁你仲入唔入市？

師兄識玩

入

但會改變玩法